疫情去到咩程度先會令維尼流亡海外

大家有無意見

唔會走，係皇宮入面100里外唔見活人

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

唔會 請參見齊桓公

咪傻啦
好似黑死病咁都唔會流亡海外呀
有起義打到入北京先算啦

佢唔會走，走咗死得仲快

傻啦
佢一定有自己既地下室同倉庫
夠佢係入面生活幾年

洗鳩， 係行宮開2隊解放軍入去，走近10步以內格殺勿論